# Неделя 29

## Теория

1. Читаем про обработку ошибок
- https://learn.javascript.ru/error-handling

Смотри видео https://www.youtube.com/watch?v=6_XzKtGPgE8&list=PLM7wFzahDYnEltE-aVGhRHYPwIJn0Xquu&index=48&ab_channel=WebDev%D1%81%D0%BD%D1%83%D0%BB%D1%8F.%D0%9A%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%90%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%B0%D0%9B%D1%83%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%BE

## Практика
1. Дорабатываем форму:
- По сабмиту выводим не каждое поле в консоль отдельно, а формируем объект и выводим в консоль его, как если бы отправляли данные на сервер.
- По сабмиту должна запускаться ф-я валидации полей на обязательное значение и на формат e-mail. При это должны быть разные ошибка - или "Поле обязательно для заполнения", или "Неверный формат e-mail". При вводе текста в поле или исправления форма почты ошибки должны исчезать.
- Сейчас форма выглядит плохо: надо стилизовать инпуты и селекты, уменьшить ширину формы, сами поля расположить по центру. Поля, ошибки под ними, состояние фокуса должны выглядеть как тут https://dribbble.com/shots/6366665--Input-States/attachments/6366665--Input-States?mode=media
